8月28日，有中國船隻喺香港落軍事裝備同人員

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
唔該入去幫p牌仔推一推 好人一世平安

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

難怪呢排咁多狗

話冇都唔信

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

呢種係運車船

已經唔會再用軍艦運兵

某程度上，郭文貴之前嘅預言正確

運兵 運得咁撚鬼鼠

九月七，機場見
九月八，美領見
光復香港
時代革命

比到船名可以好似 flightrader 查隻船去過邊